有冇人每日返工都好想嗌

啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!
叫叫下又夠鍾食飯

公司好多人

呢個同事好撚正面

好耐冇見思覺象啊啊啊啦

可能上左岸唔洗再返工